荷里活有個大老千2

子涵

眼淚都無滴

開post 用

麻友也不屌

金燕玲客串咗唔夠一個禮拜

用呢張置頂

還我金燕玲

子涵黎?

等睇張慧儀啦屌

荷里活

四哥D動靜仲係有肥貓影子

鴨王成個乞衣咁

其實BabyJohn個樣都靚靚仔仔咁，演技又唔差，點解成日做埋啲柒角色

唔夠型做唔到主角

上個po一千負評

劉溫馨

又急屎？

金燕玲居然未拎過女主角

咩屎咩甩褲

dllm又打人又色狼
邊個冇教養呀

冇計，做親都配角⋯ 但都攞過好多次獎

點解咁多負皮
其實依套唔差

因為屎尿屁

係 好睇過大師哥

肥貓好過DICKY

子涵好過曬三條女

劉溫馨好正

咩事

李詩韻已經要做阿媽級
之前仲要做達哥阿媽

Objection 艾妞先正

好大波

三條𡃁妹好好波

道歉時要。。。

文凱玲最大波

王晶女後面條女仲大波

劉雅思先最大

最識PUSH下話
個熟女就堅大喇

覺得幾好睇

正過王晶女好多

kfc有冇cap

講左咁耐，好似差啲野

佢鴨王露過?

之後830多左一個鐘做自己野

張慧儀

呢套戲入面，死咗都畀人問候

呢套真心好睇，拍得好靚，又用新演員，有驚喜。

悶撚到咁都好睇？

想快啲下星期一 好好睇

Baby john ok
坤狗都可以 竟然無lur

連鄭則士都減到身睇到秦煌咁樣真係有啲擔心

29扮18/22

王晶嗰女啲戲都唔係咁差啫，嗰角色西口西面fit哂佢，你話要佢做大波靚女無知少女就話強人所難啫

文凱玲做得幾好

而家八半九半都係呢種外唔哂嘅外購劇
劇情係奇奇怪怪唔多好睇 但係又有好多舊人老戲骨睇

但除非係特別想睇某幾個演員 唔係都係不了

好似八半老母睇三哥就睇得好開心 大帥哥佢就好憎

邊度有得重溫
mytv super 要比錢

佢今日之後應該對波不保
我地一人幾野我驚佢極速老化

食屎啦熟女得罪方丈

下集有張慧儀

頭先對戲個陣
師妹，xxx"伸"死決戰

Exactly
上一輩嗰啲好鍾意睇班舊人，八半嗰套啲舊人Keep住出睇得勁入神
但好事係930呢套係舊人新人比例五五分，可以跟前輩學下嘢

免費版有得睇一星期內
成個星期都冇睇就...

check wiki原來都36歲
選過港姐（同屆冠軍係大仆街 ）
明明幾高質點解靠王晶先紅

中間個條老野邊個來 鳳姐
王晶個女件衫咁大肚婆

呢個係王子涵？咁平凡既？

咩名

好撚正，叫咩名？
同埋邊個係王晶個女？

鳳姐好撚正

仆街啦

皮膚好撚差

文凱玲
王晶個女就係頭先話八婆嗰𡃁妹

鳳姐係梁敏儀
好撚正

又有康華

梁敏儀個樣成隻鬼咁都叫正

梁敏儀

好難想像湯鎮業以前係同苗橋偉齊名嘅小生……

條熟女得罪既都有關係

做咩套套劇節奏都好慢咁

張慧儀叫康華家姐

Thx

八婆

王晶女真係好正
雖然都係港女格 但係唔討厭

咁老仲低胸

而家d合拍全部好慢

鴨王入面有床戲橋段，好好j

瞬身之術

悶撚到抽筋...

梁敏儀係咪有拍過露點戲

見佢難兄難弟咁先想睇下 睇到就訓著

兩個女人分大細

係咪有個鏡頭得鳳姐

對腳踢唔起……

唉，小學生話劇……

張慧儀尼個年紀仲好樣過王晶個女

皇室堡德仔

王晶女正

玲姐知你咁彈番起添啦...

王晶女好似一個tvb綠葉
有冇人有同感，但唔知個綠葉叫咩名

你想講六筒下話

Shit🤦🏽‍♂️

佢個女對眼好似王晶

老尷

唔係

個波 dur到

個眼袋大到

真樂曈

唔係6同啊

跳得好核突

件衫好唔掂

跳到咁撚柒

一尻樣感覺
兩個係咪一樣咁高

樂瞳正好多

跳到成篤屎咁…

師奶樣

眼袋又大波又dur
係咪日日去蒲玩到殘晒

好撚正喎

個人覺得似馬斯晨

你幫個3條女
定累
又好有道理

個綠葉有時拍得好8婆格

王晶想捧個女
但又要佢做死八婆

佢係咪真係王晶個女黎
好撚柒

康華正到PK

投票
張慧儀
康華

原來係王晶個女

why not both

肥佬岩岩個眼神好交到戲

咪同王晶餅印

Both>>王晶女

搵到似邊個綠葉
叫梁珈詠

梁珈詠正D

成日都做妹仔

覺得好似樣

哩part算唔算抄葉問

套野咁垃圾都咁多人睇

應該扮short

呢嗰專做老千

真係有啲似

呢三個成個未來人咁style咩事

屌 畫風突變
變左兄弟 風格 ?

何珮珉

扮傻扮得咁撚表面，俾人圍一圍就走。
有人監視，但又接野通水，但又話未必再見到，咁接黎做咩呢。

有D似高畑充希

幾好睇
同大帥哥一樣有驚喜
啲畫畫好似靚啲咁？

利申今晚第一次睇

睇醫生

呢條垃圾男 d戲仲衰過達哥(達狗林慧慧)

見到文凱玲就想射精
碌鳩即刻有反應

鴨王

正

李詩韻越黎越似謝雪心

最衰無露

喜劇之王

玩緊獎門人, Super

d戲一般

好想同文凱玲掛鼓

文凱玲真心正

好似喜劇之王

老啦 之前正好多

抄喜劇之王

樣同聲線反差再大啲即係點

把聲/個樣man d?

中間條女咩名

馬志威

好似碧咸咁，個樣好man但雞仔聲

最後試戲果個

想同佢打車輪 飲佢D口水

叫肥謙跟吓尹光學押韻啦⋯

屌你巨浪大切廣告

唐姨呢個look幾靚

陳豪拍埋啲鳩野

陳雅思

係咪舖緊舒奇之後做呂奇?

Casting果幕鳳姐話上套戲演17歲, 跟住比人串.
係咪王晶潛意識都覺得個女係度扮18歲好噁心, 忍唔住串一串佢?

荷里活有間大酒店，三個姣婆有六個波 六個波

打手推

邊個黎 關楚耀？

打就打啦 咁多野講

洪永城來

咩二打六黎

rip

3番咋喎😂😂😂

殺哂全世界d老野啦

頭幾集應該交代多d咩八將 當年有幾風光 幾高超先得架

幾靚仔

咩編劇先諗得出呢種奸角

係幾靚仔

舊扒可唔可以認真d

李詩韻同張慧儀兩個角色係咪同年?

李詩韻係咪做返佢自己既身世

好多棍

文凱玲呢種語氣講嘢好正

係咪扮家燕姐

文凱玲
做我女友,切JER都制

對面咁大
佢地度咁細

精裝追女仔?

視姦?

OK 但比我屌左先

你個洗手間露天架

公道啲講句
你最好裝喎

咁青你主意囉好無？

3個女徒弟得夢遊果個叫做靚啲

晶女走左仲孖鋪既

抄精裝追女仔2

白頭佬

D錢可唔可以連戲呀屌

真係搵佢

求叔

文凱玲

痴線 梗係陳雅思啦

真係華哥

古明華扮曹達華

佘南

好撚正
又有波路

有粒墨個女仔好得意

抽水

睇返呢套算啦

條女叫咩名

晶哥應該係搞走塑成員

大陸妹同啞妹都好d

另一個真係好醜樣

有冇人覺得文凱玲有啲似波多野

糕姐

其實呢套垃圾同老千有咩關係？

鴨王去邊度學電影話？
開口埋口講英文

去英文母語區學？

其實好多人都交足戲
不過硬係9唔搭8咁

法國

一啲都唔法國
你法唔法國？

咁同老千呢個題材有咩關係

聽晚有

聽晚咁都唔係泳裝

下集好似幾正, 終於出山

你大我啊 唔係主演黎？
無出過場

好型

i hate it ,屌你老母法文黎嫁

突然覺得劉溫馨都幾似印度妹
本身已經膚色深又個樣鬼鬼地
呢套個look仲要加粒嘢係額頭度

主角係老千

咪話之後日日唔鎖門等佢翻
預張床比佢
有冇睇架

做舒奇條友乜水,第一次見,做得好撚有有代入感,又搶戲,好撚正呀

babyjohn 蔡瀚億
當年做狂舞派攞金像獎最佳新演員
我覺得佢做得最好係拆彈專家俾劉德華拆彈嗰幕

最佳新演員
睇返wiki點解之後又上唔到位

Btw,巴打點解用塔吉克首都做名

文 個髮型可唔可以自然D
似假髮多

形過babyjoin 何浩文好多
點解唔係搵佢做主角

其實套野劇本唔差
基本上難兄難弟咁
但d 新演員完全冇feel
Babyjoin個樣成個醬爆咁扮李奇

推

小雨

文凱玲真心正..

魔娘

去得呢D飯局遇咗上床架啦

泳衣

扯撚左

之前老表你好HEA都演得唔錯,反而好撚憎隻鴨王...

小燕係咪有野食就可以屌

露咗小小？

bonnie有腹肌

中間冇波

中間果個？

小燕露左少少乳貼出黎

文凱玲正到...

好老尷

著一件頭果個

C華又覓腸

笑左

尷撚尬

................................................................................................................................................................

官人 我要

花生什麼樹

屌⋯⋯依野 做咩尻

笑撚死

好有當年舉腳彈琴嘅影子

兒夜姨野以夜儀野

性愛姿勢

明知係比d女人地食架啦做乜春

Jm9

佢做乜鳩 睇到好尷尬

三條女都好撚正

套野真心唔錯
好鍾意呢個時代背景既劇

呢種年代叫咩？ 有古代 民初 時裝

懷舊，60年代

中間個個好似幾好屌

文就大pat

文凱玲 怕怕羞羞咁 好撚正

jm9

王晶又拍咸濕戲

身材好好 腳長腰幼

中間果個對腳

劉溫

你唔係色狼,我就唔會失身比你啦

頭先丢係地下d野呢

咩名？

蓮姐不如自己出演啦

幾好呀 個尷尬樣

文 怕怕醜醜 好正
表面怕醜 床上瘋狂

我覺得呢套野係真人真事

得施嬅食得落

人地屋企咁大
肥仔個度

少布就中間正D
多布就文凱玲正D

A+++++++

施華同肥貓之後有感情線?

有牌爛仔

左邊個警察好gay

呢個茄哩啡轉左跟王晶搵食咩

呢條仔乜水

gg俠

公仔麵

公仔麵??

屌你 公仔面

拉條女番去砌啦睇人食野

劉温馨

遲早比自己人打死

咁都溝到女

連買碗細蓉做道具都唔得

細蓉配公仔麵係咩玩法

條仔係乜水

當差正仆街

拎人工溝女

當更聽條女呻吟

可能喺大陸拍咪無

條仔

抄牌

劉溫馨 好女仔

食野都食到呻吟，請佢食第二d野啦

溝女咁簡單

蜘蛛精

應該現實都係咁好

睇人裙底

褲來

邊度有

條女雖然講野有口音但真係好可愛
可能係為食又傻下傻下呢個角色性格好可愛

唔知點解覺得佢個樣好無貴氣

聽住把聲 應該好想屌

可能個口太大

目及屎忽

因為皮膚黑😂

雲吞麵先叫蓉，佢只係公仔麵加雲吞

家燕想點

開始賭了

天仙局ready

成日扮聽

唔係做家燕姐咩？

比番佢咪算

呢d仆...

小雨個波型咁奇

後入仲要un

幾大波喎

好明顯係bra

但係都要控制一開始裡面係幾多

想奶

王晶個女把聲真係好八婆好難聽

條女隻手D GEL甲

臨尾個口

跪完呢個跪個個

千番佢地睇你點走

終於有老千睇

純粹個造型有粒墨扮下？除左呢樣無乜特別相同

好撚hehe

左中都正
咩名

呢套成日都翻做咁多

2千咁有米既

左:文凱玲

累事撚

黃晶女波突突

傻西

Babyjon有冇咁撚弱智

警訊

睇哂d牌
有2隻黑A喎

對波仔

以為佢突然話
鬥細

副牌緊係冇

無敵必勝手

拍下賭戲咪好

一睇見ming ming就以為拍警訊

好on9

晶女黑BRA

先行告退

好似幾好身材

最on9既對白

下次唔敢
仲有下次？

微臣董昭先行告退

戇鳩仔

肥貓唔洗好激動都做到嬲到仆街

我一直想講好耐 明明下次唔敢同同冇下一次一樣意思

肥貓晤係比人廢左隻手既咩

亂倫?

好cute

明明俾人博到隻手碎晒，仲好似冇傷過咁

個笑容好淫

開始好睇

覺唔覺alin 品冠 黃齡屌打hana d 罐頭歌

死廢老搞搞震

我晤係集集睇，以為做緊以前

影射緊佢, 另外兩個係寶珠同芳芳

四張未 ?

肥貓好似就中風
痴利根

施嬅大佢一歲

佢靚靚仔仔咁，演技又幾好⋯ 應該好快上位

左中右

文凱玲真係

好耐之前

係咩！多謝！

文凱玲真心正
怕怕醜醜好撚正

打到殘廢渦，有分耐晤耐既咩

4張都咁正

我反而覺得右最靚 個樣特別+有氣質 笑起黎又甜

想知片場係邊，去懷舊吓都好～

同意 睇順眼最有料係佢

第一集祗講他左手受傷,並無講廢咗. 而且往後劇情亦無提及左手有問題.

畀人用個煙灰缸狂扑隻左手，仲要講明廢左佢一隻手

簡牌你撈乜鬼亂...

擺啦擺啦仲咩唔擺

又黎2度一樣大渣wor

晶女個波仔

又自己扮自己

又黎呢籠

又賭俠1999

大佬, 我樓下看更都知..

擺啦，仲唔擺！

係賭俠2002

千王之王？

千王之王2000

千王之王呀

係千王之王2000

樓上好尷尬..

死魚眼
個鼻大撚到
咁成龍實係你杯茶

咁又媾到女

警察可以用職務便利溝女?

咁易就溝到女

王晶d橋真係環保到呢
咁啱行過見到話玩十三張已經估到你個女會三條煙擺頭

咁快女朋友左

果條仔乜水
坤哥仲靚仔過佢

已經溝到手

條仔真係慘, 一來就立旗, 最後一定係救條女犧牲

畀好兄弟殺
好事

色盲關交失波咩事?

交代反骨仔點黑化

唔係6pair半報到咩

一開始講咗冇得例牌報到

幾時一齊咗

無交代

就啱先拖手嗰下

條仔係做過瑪嘉烈與大衛

結果變罪惡之星

都係鐘意林保怡多啲

當然啦

螳螂有d似爆登

個阿婆都戇鳩

波衫顏色

休班警..

沙展仔

關sir

似

依家都得啦
以前點解唔得？

求叔咁撚大聲
係咪驚人聽唔到？

明明就溝灰咗

肥貓

deep v

大隻仔有事業線

螳螂變咗黑?

螳螂唔係阿勇個fd? 點解殺咗肥貓嗰師弟?

螳螂

螳螂覺得就算做警察都改變唔到社會嘅惡，於是黑化自己。

玩鳩佢

腿

醜咁多

文凱玲正撚到仆街

中女係正

波咩衫，果個年代有撚咁pro咩？班友全部底衫短褲渣

定晶哥個女

dllm後面個d...

呢套其實係咪王晶拍

粉紅色果個正

粉紅衫果件hea到…

文又正
晶女又正

監製呀⋯⋯

昆哥做返自己

後面班女正宗老臨

王晶個女唔可以笑咁多

牙肉好得人驚

文好似飛釘.....
無圖呀⋯⋯

張慧儀把聲仲係咁嗲

伯母...

文有無拍過露點戲

班牙黃到 煙屎牙
而且咁後生就有眼袋
個樣咁殘
一定又煙又酒夜浦開

張慧儀中女嚟講算J得過

晶女係咪 百合個女又中意跳舞

點解果個年代d囡囡冇格肋底毛架

吹到王晶個女做咩都咁有天分

等圖

好old school..

條女咁有錢 做雞呀⋯⋯

富二代

白衫好大波

唔知攝左幾多野

好想渣爆白衫對奶

粗重嘢等我得啦

歎得好健康

除咗劉溫馨之外，另外兩個我要哂

條腿唔撚掂

又賭 又追女仔 連追仔都玩埋

晶女=邪惡版樂瞳

搵食係靠鴉片

呃騙

去做製片😂 製鴉片？

冇女配墨基

J王子涵真係好撚無taste

小燕真人叫咩名

正喎⋯⋯句句屌埋來
之後又氹返你

覺得佢做得好投入
每分秒都交到戲

有圖未

樂仔+沈震軒+關楚耀

坤哥靚仔過佢啦

咁坤哥係靚仔過晒樂仔 沈震軒同關楚耀嘛

比佢渣下波咪得

文凱玲正到

王晶d鏡頭

家燕姐好大波

呢套d 女好淫底

伍仔

好似恐龍

屍殺片場

好想屌文凱玲

坤狗

王晶個女好撚樣衰

4肢
每肢放係1對 上面磨下咪仲刺激

坤哥拍戲幾正

級數都唔同

真心坤哥幾好笑

d女人真係鐘意老屈同ff
蓋世星爺又係咁

文凱玲真係淫底feel

坤狗
Btw成個post係咪得我一個覺得王子涵幾正

架飛機

咁快有747

37歲了

把聲變李奇？

Babyjoin同羅嘉良比真係成個on9仔咁
反而坤哥好好笑

文凱玲 好正

文凱玲樣靚白滑長腳大波
正到

同hana差不多

係 好正

文正好撚多

呂奇聲

條女真係好正

扮撈家

完全唔似

開始變呂奇

文凱玲好撚柒正

你好 我係李奇

係舒奇

好明顯扮佢

好撚7 屌
又唔似呂奇又唔似梁家輝又唔似撈家

黃晶個女得一件衫？

呢套野3條女 坤哥 鴨王 螳螂都唔差
係babyjoin 成條76咁

坤哥大隻到

坤哥真係幾好笑,幾自然果隻
另外果個男真心唔好笑,睇得出格硬
王晶個女又老又樣衰又假

seed 呢屌你

做返自己, 易入戲

另外個個好7

晶女真係幾似王晶

肥貓跳舞

肥貓膊

痴痴地, 果陣因咩要跟文探長? 跟咗幾年唔知文探長幾大勢力? 做多龍4幾次都仲得

條死姣婆想害人

唔算戲屎姐 好過好多tvb 女演員

個肥婆幾正

唔係喎 老臨得黎都幾正

我講五無果個

個五無好撚正

條女好純好正

五無少女叫咩名

會唔會踩親5毛條尾架？

5毛

有冇ig

求五無ig

咁多波台人

Tbb 打手皇呢
想要頭先個個ig

屌你坤哥好笑到仆街

晶哥

肥貓坐監個號碼都係6464
岩岩又5毛
屌依套係咪抽水嫁

抄緊九品芝麻官

車佢一巴個條女

正，求名

依套野d女幾正幾淫

骨妹好正

馬志威啲戲好左好多

螳螂好撚形

個警察係咪港男？

唔夾下口供先

腳

邊有時間夾

坤哥+babyjohn真係好撚好笑 估佢唔到

係坤哥一個好笑姐 Babyjoin好撚7

其實套野大部人後甜都好似做得幾好
劉溫馨 坤哥 文凱令
鴨王同螳螂都唔差
係個babyjoin 7到仆街啲戲又夾硬

文凱令個含羞嗒嗒樣有啲張可頤feel

我覺得都幾好笑丫

把聲又唔似 仲要扮得好夾硬

係囉 幾有喜劇感
又幾靚仔下

成個醬爆咁都靚仔

比d老千仔要脅

一見到砵仔糕已經想熄電視

文凱玲好正呀

講真我想同李c韻食飯多啲。。。

又zip

好想同李詩韻瘋狂做愛

個徐導演正一死淫蟲

李c韻順眼好多

直接酒精敏感啦

文凱玲有樣有身材 正到

施嬅覓腸

起雙飛

Agger

導演最大收穫係掂到李詩華隻手。。。。

文凱玲真係好撚正

斯文又得淫賤又得

一直唔明點解李c韻紅唔起

Babyjohn d戲好出

算係咁喇

因為無簽tvb

起歌未

個格甩底唔掂

無錢想識文凱玲有冇計仔

李c韻呢套啲戲差過寒山果陣, 頭先場醉戲唔多得

I ll remember who you are

不如打佢

扮有錢仔

王晶女其實都幾有喜感

baby john扮女人又幾靚

頂你

一出去再拉

開槍丫

文探長好威

誰大
誰惡
...

條散仔好柒

講心

咁似劉華套五億探長情節嘅

diu咪又係王晶 ，d路數一9樣架啦

湯振業=文雄=顏雄

個黑膠碟機後面有警告標籤

馬國明?

有幾分似楊綽娜

唔拍淫片個樣純咗

connie好撚得意

切他鋸佢斬佢

牙John真係好撚正

我淨係見到雞

波仔+肚仔

吳業坤條撚樣係連登都有人吹奏

鴨王扮the room？

條女幾正

王子涵對笑眼同王晶一樣

咁著法瘦左

頂你個女

即時演技

我睇緊咩

芬芳真係好cute

食50枝都未中毒..

朝早迫你食50枝花, 夜晚仲可以笑笑口對住

以前D女女咁著仲正過依家
隱隠約約

係愛呀⋯⋯

家燕姐

文乜玲真係好似太妍

條仔咁熟口面嘅

咁快無得做

守水塘正
番工釣下魚逗人工

希望套劇都係

屌你老母垃圾 屌你老母垃圾連登仔

抽自己老竇水

賀家俊係影射何家邊個

串自己老竇

好撚垃圾。。呢套嘢。。

連佢都要死？

點解個個都皮鞋襯白襪

肥婆晶🤣🤣🤣🤣

同個睇水既賭

做到成個戇鳩仔咁

條仔咁撚似沈震軒嘅

三個都好cute

正將：老千行動主角，比如小白臉用技術出面行騙、出古惑、假感情。口才、攻心術咁。
提將：騙局集團入面嘅軍師。策劃佈局，安排架生，佈下「天仙局」
反將：埋身做傍友，針對目標愛好引佢入局。用女用賭投其所好，又用間諜、留意正將周圍人。
脫將：協助自己友甩身。事成人間蒸發，失敗就散水。
風將：專做收風，睇水，即係「天文台」。
火將：出手打人。當老千失敗，又談判講唔通，就負責打人。
除將：談判。有事就負責講數，或者扮和事老。
謠將：做謠生事。造謠千人。

係有d炒冷飯, 但其實編劇將幾個陣型d人物都set得幾紮實(片場, 老千, 警察)

越睇越似

于素

都保險好睇

會唔會狼狽左少少

你班撚樣啲口味劣質到

好似有fyy唔屌走去屌cat girl😅

樓主唔開新春開運王J靚湯

我淨係見到打功夫

之後熄左

剛才睇片尾字幕先發覺導演是鄭偉文，監制是王晶

是前亞視編導，拍過勝者為王和千王重出江湖，唔怪得好睇咁多。

個大隻仔導演把聲仲似李奇過babyjoin

唔怪得搵肥貓同有黃樹棠

拍到咁

曲線話家燕姐蠢 真夠薑

坤哥真係做得唔錯

babyjohn係呂奇 唔係羅嘉良個李奇呀

坤哥係有進步

O個個年代d女仔咁純情

以前社會保守d

咩劇情? 街度有架紙飛機會執仲要打開佢睇?

痴利根

左右手都輸一次
平衡

又搖爛1粒

幾好

女人又累事

勁

周星馳

除衫咪得

我來縫

子涵又幾正

稀客wo

佢係咪戀父

食緊飯咁啱睇緊

後推肥貓一定好正

螳螂條女
八點半果套個經理人都係佢嚟但呢套靚咁多

晶女好正
邪惡版樂瞳

我係佢落多幾刀

一刀隊冧佢唔洗煩

唔講唔覺
真係似 樂曈呢種類型

可唔可以含個...合個照

咁夜食飯

趕功課 12點dead 啱啱ko

仆佢個街，又形容得幾好

應該咁諗
咁多有錢佬都唔簡，簡你

明珠好正

..張慧儀把聲真係好撚sexy

individual or gp

呢套正好多

個樣後生咗咁

individual

肥貓真係好撚正

Kent sir媾女

好d

連蓮姐都冧四哥

大佬

隔衫都露bra

我係咪MISS左,點解李詩韻會發KENT哥姣

喂喂 荷李活係係呢樹

岩岩係咪有個撚字

秦煌同kent哥企埋一齊爆哂框

著舊鞋都咁大聲

樓主唔開新晢手乜王？
黃致豪（長興）
笑到我

阿fi幾耐冇上過tvb

阿fi係咁食

條女係佢夾硬搶番嚟，唔係肥貓自己唔要，show off戰利品心態啫

都係唔得 個樣太似蝗精

底底邊

行路都鄧鄧下

職業觀眾

死梗條女

王大導啲戲未至於咁下嘛

王晶個女個樣好淫

隨時想仆嘢咁

但真係好樣衰

NO WAY 把聲又唔掂

愈肥愈似王晶

咁都有餅食

王晶自己⋯⋯啲爛片⋯⋯

食砵仔糕

佢係咪做緊王晶？

係咪幫緊王晶自己搵理由

轉職做王晶... 兜咁大個圈打飛機

咁我依家就將直實想法直接寫出黎

王晶你的戲真係好撚垃圾呀！！！

指桑罵槐, 想話自己D笑戲好過王家衛D嘢, 但現實係人就算睇唔明晒王大導D戲都覺得佢高過你

岩岩打側影缽仔糕攬鴨王果時
對波形好似幾正

拍賭片??
呢套係一套千老做電影,再拍老千片

咁都有錢收
仲要唔少

爭D認錯

康華總算有一幕有對白嘅戲

個新仔

呢張好似佢老豆扮女人咁

比人打到阿媽都唔認得

cum d檔
即係倒自己米

十幾萬變5千

就咁打劫都得...

好心就近d門口準備抆槍

家燕姐正撚到..

其實祝大勇係咪呂樂。。。雷洛傳劉德華又係有個呀"直"關海山睇住之後上位

係咪配音?把聲同語氣唔似正氣撚

小你條2打6

不過好笑，關海山變左求叔捉疆屍
仲有陳寶珠同呂奇都係太old school....但反而我覺得湯鎮業做得好型個台型，即使佢保養得好差

性幻想

有冇人J左家燕姐

李37歲 文 36歲

劉溫馨幾正

大食正呀

家燕姐好大食

簽左約
你賠番咪得囉

李詩韻衰在冇波

有Kent sir，蓮姐唔會單身

sheshe??

3個都拆散

雄爺

成個龜頭咁

明珠依個look好好j
時裝就好俗

我覺得呢套係扮緊當年果套有羅家良，吳鎮宇，宣萱同張可頤果套唔知咩名既劇
但呢套係得明珠正，其他男女演員都唔得 應該搵鄭則士以山狗方式同明珠做先吸引到人睇

難兄難弟

雷洛探長+難兄難弟+千王

Babyjohn = TL

搵個契爺黎點番轉頭

點家俊個正導演咪就係王晶自己既投射，咸濕 無料，扮大佬

除左戀童我諗唔到咩原因唔要芳芳

缽仔糕話冇咁乜話

係
五虎最差係佢

嬲休

「嬲休」

戲呢d易啦
天生就食呢行飯

不過樣唔係之麻sad...

後面即場配音

屌你, 家燕姐

Nancy 做乜鳩

玉女添丁

pk2條女都丢低個姊妹追條仔

芳芳

又諗下力腸點照顧你

唔諗下

芬芳對淫腳都幾正

條腿

有肉唔係筷子腳
又唔過肥

把聲淫語

冇睇千fa呢套

加俊=楚原？

原來佢係楚原叔

鴨王好靚仔
現實一定溝撚哂果幾條女

吱線

砵仔糕好正啊

兩個女人
對芳芳好唔公平

又偷聽誤會

做咩晶女成日著大肥婆衫

身材好正 著緊身衣好正

高踭鞋著到隻腳好正

睇穿左你好多篇啦噃

三人混戰呀？

呢套算好睇過賭群

喂喂落荷里活，搵食係靠鴉片~~~

babyjohn同做差佬果個都唔錯
係偽毒最柒 不過佢又食女無數

精裝難兄難弟本身都係王晶作品

件衫有兩個藍tick

預知未來

肥貓d戲

晶女

直腸括養肌

read more

張慧儀把聲仲係咁正

美C開定皓鑭傳

咩年代

咁狼

條友件衫有個藍剔
套野d服裝咁流既

其實摺紙可以點樣跟係身

晶女其實做戲都還好
個角色做緊佢自己
唔洗扮野手

無人覺得王晶個女好似佢？

就算隻鸚鵡冇戲, 頭先個鏡頭都出一出, 呢套製作其他幾認真, 肯定唔會輸比大帥哥

不了 你開囉

我係純香港人 唔睇純大陸野

劇本幾好

晶哥係咪有審視過投放左自己私人感情落去

權叔成個人都係現代黎

ICAC

鎮長

出埋金錢帝國, 果然王晶大集燴

收嗲啦,拎去貼仔仲大條道理

cctvb大把合拍劇

佢潛伏警察部就係為咗捉文雄呢隻大殭屍

唔驚人番

個劇情同套氣一9樣，又係師能心人調左去守水塘

無間道

荷李活有個大老千3

應該好快死

個鬼佬做過幾多次高層

tvb一有鬼佬角色，第一個一定係搵佢做

你會睇?

頂你肥貓

hana劇歌 加 延禧班底

借完你點還

人頭豬

做雞

真係開行成 拍埋 大賣 都還唔起息

睇呢套劇都係為左睇王晶d私人感情, 有王子涵做女, 又有肥貓做落難製片, 主要係想睇d熟悉既元素

要賣身了

蕃茄栗米豆腐湯,一聽就想嘔...

九出係真係得九成

邊只9出13歸 咁仁慈

仆街啦 冇得還啦

好撚豬啊

出黎跑了

澤西

芳芳比人中出了

是但一個？
傻嘅

我簡王晶個女玩一晚

又要打關卡BOSS

張慧儀又救一次

屌你百合做雞啦

1001